Sofa 用上下網應該買ipad mini 定ipad?

ipad mini 好似已經買少見少
普通Ipad 都有兩部

Mini of course

用黎上連登個d 既體驗係咪好過用手機？
怕用落同iphone max 一樣

咁當然啦
同埋個inches係唔同
點解會話一樣
不如咁講
ipad=普通上網睇影片
Mini=上網打機睇影片（清d冇gap mon）
多幾舊 眼睛少d負擔
又有true tone 晶片又算新 講真a10打機吃力

屋企枱面用12.9”/11”，大脾用11”，出街旅行用就mini

你用緊ipad mini? 咁好似唔錯
我有ipad 12.9 低真係太大 sofa 用會手斷

大脾用會頸斷，
所以我諗緊檯面用12.9, sofa 用mini, 出街用電話啦

拎過上手就知mini好值得買
12寸就架住/放臺用
佢手感正爆

可惜既係佢幾年內都唔會變ipad pro 個種design
呢個樣一定keep 住

還好啦
夠用就得
係多兩條bezels

咁細iphone + mini + 大ipad pro 好似真係perfect combo

Se mini 加pro

唔知幾時先有faceid 既se

Air

ipad air 又好似同ipad pro 11 有d 重疊

唔會啦, 兩個世界既東西, 用過air 先會明條邊同速度同pro 有幾大分別

單純想睇高登同mediun 呢d 野
Mini 定ipad air 好

可能係再下一代
一代se =4寸 實體home+1代touch id
2代=4.7寸 假home+2代
再下一代應該有

簡單啲講就係現成最平嗰部face ID機hea多兩三年就會變SE3

Ipad pro

其他ipad個mon得60hz睇twitter都覺得有殘影

咁mini 乜都夠, 除非你好需要睇網頁ver

iPad mini
開頭買咗覺得細
但自從有次追劇
響床單手拎住三個鐘都唔覺攰
就無再咁諗

Surface Pro , 利申而家用緊Surface Pro 回覆你

Absolutely

我有部12.9
但佢唔可以做sofa 既用途，太重